有冇人覺得teletubbies入面阿po 把聲好療癒

呢排幫小朋友補習俾佢睇teletubbies啲片，次次一聽到阿po把聲都覺得好治癒，同埋大個睇返先知原來佢識講廣東話

識廣東話架XD 我都唔知添

好似係香港移民配音

佢有時會踩住架scooter講快啲快啲，開頭我以為係聽錯